{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75431&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문필펜션"
    },
    "text": "清浄地域ペンションとして知られる小白山の麓に位置するこの宿は、夏は屋外プールで楽しい水遊びを楽しめます。 ペンション周辺には醴泉温泉、小白山国立公園、回龍浦展望台などの名所があり、旅行者に人気があります。 入室は午後4時、退室は翌日の午前12時以降となっており、無料Wi-Fiを提供し、禁煙客室が設けられています。 駐車場やペンションの送迎サービスも提供されていますので、お気軽にご利用いただけます。 ペット同伴の場合は、小型犬（5kg以下）に限り可能で、すべての客室での利用が許可されます。 そして水泳を楽しむ方は水着を用意してください。 食事はタッポックムタンや鶏の水炊きをご注文いただけますし、4人以上の場合は事前予約をしていただく必要があります。 また、客室個別バーベキュー場をご利用いただけます。利用可能時間は午後5時から10時までです。 しかし、いくつかの注意事項があります。 最大人数超過または未成年者同伴は許可されず、実際の画像と異なる部分がある場合がありますので、ご注意ください。 特に繁忙期には料金が変動することもあり、プールの運営状況も変わることがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどこですか？",
            "answer": "この宿は小白山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "夏には屋外プールで水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には醴泉温泉、小白山国立公園、回龍浦展望台などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降、チェックアウトは翌日の午前12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴で宿泊することができます。ただし、小型犬（5kg以下）のみが許可されています。"
        },
        {
            "question": "食事の注文方法について教えてください。",
            "answer": "食事は事前予約が必要です。タッポックムタンや鶏の水炊きなどが注文できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後5時から10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過や未成年者同伴は許可されていますか？",
            "answer": "最大人数超過や未成年者同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの営業状況は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動することがあり、プールの営業状況も変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 362
    }
}